十年後撞到ex

上個禮拜喺街撞返以前嘅ex
果個大大話話都已經係10年前嘅初戀
想當年我都算係學校入面嘅校花
佢都追左我好耐先追到我
我地一齊果段日子都幾青春
所以見返佢我個心都依然係會有心跳嘅感覺
本身重諗住撞返佢
可以keep返contact
就算唔可以再續情緣
都希望可以做返朋友
點知一見到我第一句竟然係話
“嘩!! 10年無見,估唔到你變左咁多,由女神變肥豬扒”
果下我個心好似比刀拮左一下咁
諗返其實佢都講得無錯嘅
見到佢10年黎都依然係咁charm
相反我就走哂樣
抵比人咁話
利申:真絲非假膠

GAY

請善用起底功能

絲非膠

點走樣法？ 肥咗好撚多？

老咗殘咗

樓主有多重人格

funGAYing

試過啦 點頭互相寒暄左一陣就走

如果知道結果係咁
我都會咁做

Fu Nga Ying

早排轉左工係返工附近撞到十年前分手的初戀ex, 殘左勁多, 無叫佢

利申, 巴